美國不會對無人機生產商大疆發禁令

美國國際貿易委員會公布對無人機生產商大疆（DJI）調查結果，美國將不會對其發出禁令。
....

意料中事希望有廠同dji死過再做低個價格

中国無人機生產商大疆據報全球裁員1.4萬 關公回應：「公司都沒有人了」

因為唔洗打都收咗皮嘛⋯⋯

真正收皮前都唔好咁老定

見佢炒曬人，所以唔玩佢嚕

美國唔打落水狗

成個深圳偷左香港人勁多錢，先有深圳既產業咁既成本優勢，你作為香港人，要搗破呢個問題，係咪應該屌柒深圳狗，而唔係一味只有離地民主呢？

專心搞華為好過

美國好似會買大疆d無人機黎做靶當訓練

正解 傷十指不如斷一指

港共問題、地緣政治

留係香港發展，人力、生產成本幾何級數咁，隔條河平一大舊出錢個班投資者都係向錢看。

問題就係港共比唔到一個好創業環境比新公司，又冇限制拎資助個堆公司要立根香港

得罪講句，比依家主流政治撚革命成功，都未必有能力短期整到香港行返正路香港人喜炒野真係冇得輸

生意好差咩？

好正常
零售都收左皮，大陸又興過度擴張
你睇下內文，炒親都係sales
DJI應該係外判軟件比IT公司做

要寫到舊野識飛唔難，難在軟件運得順唔順暢

商業機構好少要大量無人機

零售批發全球死哂
想唔摺都難

之前係買嚟做偵測，係發現有後門先用嚟做靶。應該射曬就唔會再買

認真，間野出親野都請一堆打手、kol瘋狂宣傳
成本應該幾高下，依家全球零售收哂皮，炒人都好正常

資本留返研發下一代產品好過

就算要執，支那都出錢叫佢轉營做軍用單兵無人機啦

d 機好長命
開頭買左部 之後個d 又唔太突出 你好難再買

航拍機廣義上都算係robot，但應用其實好有限，得拍片一個用途，負重同航程完全唔掂，用嚟救災運送物資就死得，始終要靠傳統直升機